（誠心求教）搵工網/方法邊個最有效

巴絲們， 你地搵工用咩平台/方法搵工， 而最後搵到自己最滿意既工作。
垃圾平台都可以講出黎， 等其他巴絲唔洗中伏。
岩岩喺另個post都見到好多垃圾agent 公司名。
正評果位樓主

勞工署、 JobsDB 有無搵到撈到好野？

都係勞工署個網啦，不過問是真係D公司係咪真係請人?

LinkedIn jobsdb
新既有glassdoor wanted

「Indeed找工作」幾份PT都係係度搵

個陣求其down
利申：仲係學生